都話熱狗係散布失敗主義既怨婦+分化撚

自己睇

推

都係
香港人不配
香港人無得救
黃屍豬
販民打手
果d野啦 , 不如幫佢地整個bingo 紙

有興趣可以睇下
成日話香港人廢個班人好撚煩

我會叫佢地係失敗主義者，政治投機者
當好多人做緊a果陣，佢鐘意講b黎突顯自己
當好多人因為做唔到d 咩好大無力感時，佢會笑尻你廢，但其實佢都係咩都做唔到

"再一次證明香港人係冇得救"
同"法治已死"/"今日係民主最黑暗的一天"一樣
講撚左幾廿年